Gboard速成點搞先會好用啲？

以前個Cantonese Input好似識將啲常用字擺最頭咁

譬如打個「啲」字 口戈 第一個就係
Gboard要開多幾頁先搵到

揀中En又方便啲

最正係個符號表
Gboard打唔到啲特殊符號
©」©℃№†‥」‼⑺❸⑦⑺①⑹❷>-≠⊗∂⊗←↟↥↕↜↠

不過Gboard其他啲function又勁啲

我又幾鍾意gboard連打 佢啲預測幾準

keyboard 字體小,中,大,

???
🤷🏿‍♂️